有冇巴絲iphone8都有問題？

我部8plus成日收唔到訊號，講電話冇啦啦斷左線但明明係爆格